{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_010362",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "수원역 자볼레 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは22:00時から可能で、チェックアウトは10:00時です。 宿泊料金は2人入室基準で策定され、特殊客室には直接入室人数の確認が必要です。 未成年者の場合、入室可否は提携店に確認してから予約を進行しなければなりません。 未成年者の男女同室での宿泊予約によって発生する入室拒否はキャンセル及び払い戻しが不可能であり、提携店の都合によるキャンセルが発生する場合、100%払い戻し処理されます。 客室情報は提携店の事情により随時変更される場合があり、これによる不利益については当社が責任を負いません。 ご予約の際、様々な特典が受けられます。 全室とトイレはリニューアルが完了しており、LGスタイラーと靴乾燥機が設置されて退室するまでサラに維持されます。 全客室には高仕様ゲーミングPCが設置されており、ベグ、オーバーウォッチ、LOL、コールオブデューティなどのゲームを楽しむことができます。 また、すべての客室でNetflixとYouTubeをご利用いただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインの時間は何時からですか？",
            "answer": "チェックインの時間は22:00時からです。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトの時間は10:00時です。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金は何人入室基準で策定されていますか？",
            "answer": "宿泊料金は2人入室基準で策定されています。"
        },
        {
            "question": "特殊客室には何人入室しても良いですか？",
            "answer": "特殊客室には直接入室人数の確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "未成年者の場合、宿泊可否はどうすれば確認できますか？",
            "answer": "未成年者の場合、宿泊可否は提携店に確認してから予約を進行しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊予約は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約によって発生する入室拒否はキャンセル及び払い戻しが不可能であり、提携店の都合によるキャンセルが発生する場合、100%払い戻し処理されます。"
        },
        {
            "question": "客室情報は随時変更される可能性がありますか？",
            "answer": "客室情報は提携店の事情により随時変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "ご予約時に特典はありますか？",
            "answer": "ご予約の際、様々な特典が受けられます。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "全室にはトイレとLGスタイラー、靴乾燥機が完備されています。"
        },
        {
            "question": "客室にゲームが楽しめるPCがありますか？",
            "answer": "全客室には高仕様ゲーミングPCが設置されており、ベグ、オーバーウォッチ、LOL、コールオブデューティなどのゲームを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "客室で利用できる動画ストリーミングサービスはありますか？",
            "answer": "すべての客室でNetflixとYouTubeをご利用いただけます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 319,
        "QA": 448
    }
}